個慘過番印度日日開埋d 垃圾post 有咩意思？？阻撚左曬

d 回覆剩係覆乜乜師，一d 營養都冇，成班跟風死傻仔

你又知嘅，你撳咗入去睇呀

廢post師

SO?

所以完全封鎖咗佢好耐

咁多乜乜師攪到我以為連登變左玩積分制

嗰啲乜乜師真係好撚煩 又唔係好笑 on99

重有嗰個南亞狗又係要block

一早block 左佢

Block左廿世

唔識block?
block咗佢好耐

Blk 柒左好耐